Writz Solnask kaibas kohto een et temmä om 3l Märzil Iwan Issakowi hendäle sullases palgano 1874 aastajas 32 Rubla aasta tenistusse eest palka leppito 1 Rubla käerahha anto, agga nüüd olle Iwan tenistuste tulno, nüüd pallub Writz Solnask kohhut teddä tenistuste sundi.
Iwan üttel et mis tu palkaminne olli temmä wõt winä wäljä ja joot ärrä ja perräst minna ei tea kui paljo temmä wask rahha andis
Serge Morrosowi tunnistusse perräst jääs polele.
Pä kohtomehhe abbi Jakob Türkson
Kohtomees Paap Kress
Kohtomees Writz Konsap
Kohtomees Josep Ritsmann
